【屯門】屯碼海趣坊連儂牆上線啦

話說小弟舖頭近幾日終於開返
琴晚就拿拿臨整返個連儂牆
希望住屯碼既街坊手足行過海趣坊可以支持下 (舖頭名係LC TEA,優品360對面)
唔洗買野 唔係宣傳 入黎寫低幾句就得 幫幫手貼滿哂佢
你想寫咩都得 唔好寫粗口就得 事關都有小朋友經過
我地有提供MEMO紙同筆 唔寫入黎望兩眼涼下冷氣都歡迎

屯碼海趣坊由港鐵公司管理

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

Gchi

Pepe公仔好得意

支持
聽日即刻嚟幫襯

手足好波之前做搞咁耐都唔開鋪

有料

巴打鋪頭賣咩的，怕唔怕比業主玩野多謝

樓主係咪有打開排球 祝你一生平安

多謝你先聽日見
BTW 831 遮打見!

其實想問好耐，到底咩事冇開咁耐？

之前有d裝修搞港鐵都拖左我地幾日

賣水果茶
怕?香港人有咩怕

我無但我另一個拍檔有

加油

做乜開左一陣就裝修

裝修+出牌

幫推
支持

Pepe

光復香港

推

原來係巴打開，遲d黎幫襯

日日都經你鋪頭
飲過幾次覺得幾好，不過好似關左幾個月？

我會叫同事支持下

之前以為執左
同埋以為係連鎖
以後會多啲飲

今晚番嚟搵你！

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

見係巴打幫襯下

早幾日行過見到開返，
自攜杯買，好似仲有減2蚊?

係啊 有成四個月無開

飲過元朗鋪幾好飲

無錯啊G持環保

Marketing 班仆街好多陰招

垃圾港鐵有咩做唔出

原來係巴打開 要支持了

今晚返黎幫襯

今晚嚟支持

屯門牛要來幫襯

今晚見

好能貴